Porsche 991 Speedster 另一熱門炒賣波子？

Porsche 911 最終代，都係正同埋好鬼正，0-100都係 3.8秒，仲要唔洗爛鬼廢波

//新車只有六速棍波選擇，沒有自動波option。引擎經過重新調教後能輸出509匹，有47.8kgm扭力，令後輪驅動的Speedster的0-100km/h加速時間只需要3.8秒，極速能達到309公里每小時。//

入去睇下D相真係好好J 好鬼正

竟然冇pdk

991最終代...
911最終代嚇死我咩
都應該炒炒哋㗎喇

你當佢係GT3 Touring冇頂咁諗就ok
好似扑灑spyder都係得6MT，係GT4冇頂版
波子副6MT人試人愛，佢哋話係完美咁濟

但係當有pdk揀個個都揀pdk，香港冇人會買mt
呢架應該炒得起

其實我哋隻左腳天生就係用嚟揸MT
可惜宜家啲風氣係1A牌先係少眾，少眾更凸顯自己高級

有啲人小兒麻痺揸at都唔掂

冇左concept個套鏡同鈴

香港都有唔少991.2 GT3 棍波

係囉

不過我鍾意呢套多啲

不過如果佢地真係整1948部咁可能冇咁易炒得起因為gt2rs都只係整左1000部到同埋對比997個代佢真係整多左好多
997都係得356部

997永遠都係世界第一

如果成兩千部真係炒條毛，對比起以前既數量黎講呢部叫量產

sport classic

過多十年撞到7788就炒得起

十年都太早，二十年啦

話說點解起唔到你底，想追你舊時啲大戰post

舊時我好少出聲，平時睇下人吹車經咪算，係鐘意睇人扮代表多

聽聞香港有6部Quota

算9數啦，開頭gt2rs夠話十部內啦，黎黎下香港起碼20部啦，佢話全球一千部呢個數都唔可信啦

又見到你喺隔離比人負皮

有咩所謂黎黎去去得1都知係個條友

個個都import掛T牌 咁條數就肯定過6架啦

圍內朋友圈都已經唔止呢個數啦，洗咩import